未答馬時亨續任 林鄭：解說未讓公眾安心

on9仔想扮donald trump咁講野既下場

【明報專訊】馬時亨自2016年1月出任港鐵主席，任內港鐵接連被揭發多宗工程質量問題，高鐵試車早前亦有車輪出軌，他本人亦多番發表具爭議言論。特首林鄭月娥昨表示，馬時亨領導港鐵勞心勞力，但在紅磡站月台鋼筋被剪短的事件，其解說「未必能讓公眾感到安心或滿意」。林太未有回應馬任期今年底屆滿後的去留問題。

稱馬未必掌握工程實况

高鐵香港段2014年爆出延誤風波，港鐵當時就事件成立由6名非執行董事組成的獨立委員會調查，由馬時亨出任主席。馬於2016年1月就任港鐵主席，任期到今年底屆滿。

林鄭月娥昨出席行政會議每周例會前，被問及政府是否滿意馬時亨的表現、是否考慮換人，她回應稱，馬時亨過去近3年領導港鐵勞心勞力，明白他未必能完全掌握工程實際情况，但認為他在紅磡站剪短鋼筋的事件中，其解說未必能讓公眾感到安心或滿意。

林太未有回應政府會否於馬今年底任期屆滿後更換港鐵主席人選，僅說政府處理好委任後便會公布，不會預先揣測或公布人選。

《信報》本周一（11日）刊出馬時亨專訪，引述馬稱「如果政府找到好的接班人，我絕對願意退位讓賢」。馬時亨昨對本報稱該訪問於4月進行，當時還未發生紅磡站月台工程事故。

凡係親中親共既人都係condom
用完即棄

一個少少網上既五毛都夠敢串狗鐵主席
真係一個好例子